希臘單野好癲，全家廿六人有老有嫰山火燒死哂，d焦屍仲要互相攬住

六個月大都要死

RIP 山火無情 人間有愛

今次關唔關卡碧事 定天然山火

集體自殺？

係海邊都走唔切落海, D火應該黎得好快